你班反巴咁正義唔屌拜仁黑阿仙奴

吊那星 成朝係度講黑哨

知so9琴晚威威啦

黑唔黑都輸有咩好講